[突發]李香琴臨終前現身cctvb激動寄語手足

鏡頭下面佢另一隻手係伸埋5指
藍屍又要追擊了